727遊行嘅巴絲入一入黎

希望大家去遊行前考慮小弟嘅意見
雖然呢排大家都好嬲，好嬲呢個政府點解可以咁，點解警察可以咁仆街，可以容許黑社會咁打人。
但係！ 希望大家入元朗嗰陣唔好打人，唔好拆祠堂，做個和理非。因為如果入去打人入去拆人條村只會令一班普羅大眾反感。我同大家一樣都好想打柒班黑社會打柒班廢老，但係如果真係郁咗手，一嚟會受傷，二黎會比位人入。相反，如果嗰日以和理非嘅方式遊行幾可以顯示到我哋呢班示威者同班黑社會嘅分別，感染更多藍絲，亦可以舒緩我哋同元朗個班居民嘅關係，connect更加多人，而且我哋嘅目標係針對政權而唔係針對呢班人，加上香港嘅人普遍都係認同和理非多個激進嘅遊行方法，所以呢日更加要做一個和理非，把握着最近民意逆轉，開始反政府嘅呢個優勢，感染更加多嘅人

最後都係果句，不割席，不分化

推